กลุ่ม|แฮ|คเกอร์|เจ้าของ|เครื่องมือ|เจาะ|รหัสผ่าน|อย่าง|กัน|กับ|แผ่น|ก็|คิด|คล้าย|ของ|จาก|ข่าว|ที่|มี|รายงาน|ว่า|หน่วย|อาวุธ|นิวเคลียร์|ของ|จึง|ยัง|ไม่|โละ|มัน|ทิ้ง|ฉะนั้น|เขา|จึง|ไม่|แปลกใจ|เลย|ว่า|ทำไม|
ซึ่ง|ก็|ทำ|ให้|หลาย|คน|อด|ประหลาดใจ|ไม่|ได้|ว่า|ทำไม|ระบบ|สำคัญ|เช่นนี้|ถึง|ยังคง|ใช้|อุปกรณ์|รุ่น|เก่า|คร่ำคร่า|แบบ|นั้น|ตราบ|ใด|ที่|พวกเขา|ยัง|สามารถ|ทำ|สำเนา|ซอฟต์แวร์|จาก|แผ่น|ทั้งสิ้น|ที่มา|นักวิเคราะห์|ด้าน|ความ|ปลอดภัย|บอก|ไม่|แปลกใจ|ที่นั่น|หมายความ|ว่า|ใคร|ที่|ต้องการ|จะ|แฮ|ค|มัน|นั้น|ไม่|อาจ|ลงมือ|จาก|ระยะ|ไกล|ได้|
นาที|นี้|บริษัท|ที่|ให้|คำปรึกษา|และ|มี|ผลิตภัณฑ์|เพื่อ|การ|ดูแล|ความ|ปลอดภัย|ของ|ระบบ|คอมพิวเตอร์|สำหรับ|องค์กร|ต่าง|บอก|ว่า|เครื่อง|
ประเด็น|เรื่อง|ความ|ปลอดภัย|เรื่อง|ใหญ่|สุด|ไม่|ใช่|ตัว|คอมพิวเตอร์|อายุ|ปี|นั่น|หรอก|ปี|ไม่|ไหว|พวกเขา|ก็|ไม่|ต้อง|เปลี่ยน|มัน|ออก|มัน|จึง|ไม่|มี|เหตุผล|เลย|ว่า|ทำไม|ระบบ|นี้|จะ|อยู่|ต่อไป|อีก|มี|ชื่อ|จริง|ว่า|มี|ระบบ|ที่|เชื่อถือ|ได้|แบบ|สุด|ยัง|ใช้|คอมพิวเตอร์|รุ่น|เก่า|อย่าง|
ส่วน|ใน|ปัจจุบัน|เขา|คือ|นักวิเคราะห์|ของ|หนทาง|เดียว|ที่|จะ|หาทาง|ควบคุม|มัน|คือ|การ|นั่ง|หน้า|เครื่อง|เท่านั้น|อาจ|ทำ|ให้|อิน|เทอร์|เน็ต|ล่ม|ได้|ภายใน|เขา|เป็น|หนึ่ง|ใน|สมาชิก|รุ่น|แรกเริ่ม|ของ|เจ้าของ|ฉายา|
เน้นย้ำ|ว่า|เรื่อง|ที่|สำคัญ|แท้จริง|ของ|ระบบ|นี้|ไม่|เกี่ยวกับ|รุ่น|ของ|คอมพิวเตอร์|ที่|ใช้|งาน|แต่|อยู่|ที่|ว่า|มัน|ไม่|ได้|เชื่อมต่อ|กับ|เครือข่าย|ใด|แต่|อีก|ทาง|หนึ่ง|ผู้อ่าน|บาง|คน|ก็|ให้|ความเห็น|ว่า|เรื่อง|นี้|ก็|มี|ข้อดี|อยู่|ใน|ตัว|ใน|แง่|ที่|ยาก|ต่อ|การ|แฮ|ค|
แต่|เป็น|เรื่อง|ความ|แน่นหนา|ของ|ระบบ|นิรภัย|สำหรับ|ห้อง|ที่|วาง|คอมพิวเตอร์|นั่น|เอา|ไว้|ต่างหาก|และ|พวกเขา|ยังคง|จัดหา|อะไหล่|และ|แผ่น|และ|หนึ่ง|ใน|แฮ|คเกอร์|ผู้|โด่งดัง|อย่าง|และ|เป็น|หนึ่ง|ใน|ผู้|ที่|โดน|วุฒิสภา|ของ|สหรัฐอเมริกา|สอบสวน|เมื่อ|ปี|ใช้|คอม|รุ่น|เก่า|กับ|ใน|การ|ควบคุม|สั่ง|การ|
ใน|ประเด็น|ที่|ว่า|กลุ่ม|ได้|ได้|Cris|
IBM|
IBM|
L|0|pht|
L|0|pht|
L|0|phtCrack|
Network|
Pentagon|
Pentagon|
Pentagon|
Pentagon|
Rogue|
Rogue|
Rouge|
Security|
Series|1|
Series|1|
Space|
Space|
Space|
Tenable|
Thomas|
Thomas|
VentureBeat|
disk|
disk|
disk|
disk|
floppy|
floppy|
floppy|
floppy|
